睇見東張西望班大種乞兒真係笑左出聲

幾廿蚊食個雞煲羊腩煲仲要諗點先最抵食
驚死蝕底係撚咁食
屌你老味最後食到自己個胃頂唔順自己辛苦
仲話要食窮個老闆真係好撚on9

P.S笑完左笑埋右喇屌你老母

左你老母

勝手

好大波呀

唔好咁寒酸啦

有冇人知間餐廳喺邊？